Git deneme projesi.
Onemli hicbir sey yok!!!
"README dosyasi eklendi" ile commit edildikten sonra yapilan degisikligi gosterir satir
Son deneme VIM'den nasil cikildigini anlamak icin
Orjinalden degistirildi, Fork'da gorulecek ve compare option aktiflesecek mi?